咪再推梁君彥假文件個post 傳真社follow up過證實佢真係放棄咗英籍

好多人淨係睇完標題同樓主條link就盲推
又唔追post 其實入面已經有巴打貼咗link話幾年前已經有查過
咪撚再推喇 focus返五大訴求啦

【採訪手記】傳真社援引英國《資訊自由法》調查梁君彥棄英籍疑團

傳真社比對內政部提供的蓋章樣式與10月12日梁君彥展示的《聲明》，發現兩者的蓋章在款式和字型上相符。按署方提供的定義，梁君彥於去年9月22日申請棄籍及於9月30日獲批准，個案歷時8日獲批准。

推

再推多推

UP

嗰個post已經停唔到

係咁不斷被狂推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

樓主好靚仔

支持樓主

推！！！

十連
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

見到個post仲有人推緊

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

幫樓豬推返上去

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我投訴你

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

解鎖埋1001

唉屌